入咗立法會既手足唔好除口罩啊

唔好一時唔記得除口罩啊